屌奶星，TVB套賭城群英會應該係今年最佳劇集

叻哥

佢中個波呀嘛

主題曲係牙fred唱

好好睇

系 應該掃曬今年樂壇d獎

agger
d 阿婆都演得好好
晶哥真係識用人

叻哥好型

噴水果下好好笑

好想比佢saw

普巴特登黎香港睇賭城群英會

咁都要吹奏？

晶哥

黃精d野一向有質素保證，正評

唔吹唔得